<resources>
    <string name="app_name">foodwell</string>
    <string name="news_a">Bahan-bahan \n
1 porsi \n
300 gr daging tenderloin yang sudah dibumbui (beli yang ada di supermarket) \n
1/4 brokoli \n
1 bok choy \n
1 wortel\n
1 buah telur\n
1/2 bawang bombay\n
\n

Cara Membuat\n
1. Panaskan teflon. Masak steak tendorloin, hingga matang. Saya menggunakan daging yang sudah dibumbui dari supermarket jadi tidak ada resep bumbunya yah.\n
2. Rebus bhokcoy, brokoli, dan wortel.\n
3. Rebus telur.\n
4. Bawang bombay di tumis sebentar\n
5. Sajikaan\n

 </string>
    <string name="news_b"> Bahan-bahan \n
15 menit \n
1 porsi \n
1 telur ayam (rebus) \n
250 gr beef slice \n
1 buah jagung (pipil) \n
1/2 labu siam \n
4 butir tomat kecil \n

Bumbu beef slice\n
1/4 Bawang bombay\n
3 cabe rawit\n
1 daun bawang\n
secukupnya Totole\n
Lada\n
Wijen untuk taburan\n
\n
Cara Membuat\n
1. Rebus telur sesuai dengan tingkat kematangan yang diinginkan\n
2. Rebus labu siam\n
3. Rabus atau kukus jagung yang sudah dipipil\n
4. Belah bagi 2 untuk tomat kecil\n
5. Tumis bawang bombay (bisa dengan olive oil atau blueband) kalau untuk sehat tidak perlu pakai apa apa. Masukkan irisan cabe rawit, masukkan beef slice, tambahkan totole dan sebagian daun bawang. Masak hingga matang. Susun di piring
6. Telur yang sudah direbus dibagi 2. Susun di piring. Tambahkan tomat.\n
7. Jagung dan labu siam yang sudah direbus juga ditiriskan dan disusun di piring.\n
8. Taburkan wijen dan sisa daun bawang di atas beef slice.\n
</string>
    <string name="news_c"> Bahan-bahan \n
Ayam paha\n
Kacang\n
Kentang\n
Wortel\n
Selada\n
\n
Cara Membuat\n
1. Ayam dibumbuin trus grilled diteflon\n
2. Kentang potong potong trus direbus\n
3. Kacang ditumbuk trus taburin di atasnya\n

</string>

    <string name="news_d"> Gluten free Bread adalah Roti bebas dari bahan gluten, apa itu gluten, gluten sendiri adalah campuran protein yang ada dalam pati seperti serealia, gandum, gandum hitam, dan terigu. Dari ketiganya, gandumlah yang paling tinggi kandungan glutennya. \n

Mengapa harus gluten free : Biasanya, orang-orang yang intoleran terhadap gluten akan membutuhkan makanan khusus tanpa gluten.\n
Makanan yang kandungannya terbebas dari gluten disebut sebagai makanan gluten free.\n

Respons kekebalan tubuh pada orang yang intoleran gluten tentunya berbeda dengan orang normal. Umumnya, hal yang dialami atau dirasakan para intoleran gluten adalah munculnya penyakit celiac. Penyakit ini hadir akibat reaksi negatif sistem pencernaan saat mengonsumsi gluten. Gejala yang dialami bisa berupa diare, kembung, sembelit, kram perut, hingga anemia.\n

Bahan Utama :\n
4 lembar Roti bebas gluten\n
8 lembar daun lettuce (Selada Keriting)\n
8 lembar kol ungu\n
1 wortel serut (rebus air mendidih 3 menit, rendam air es)\n
7 cm timun Jepang potong tipis²\n
4-6 lembar smoke beef\n
        \n
Bahan Dressing :\n
2 sdm Olive oil\n
4 sdm madu\n
1 sdm air jeruk lemon\n
1 sdm mayonaise (optional)\n
1/2 sdt garam rendah natrium / himsalt\n
\n
Cara Membuat\n
\n
Buat Dressing nya :\n
1. Campur semua bahan jadi satu aduk hingga bener² tercampur rata Oles permukaan frypan dengan olive oil, letak kan smoke beef, panggang hingga berubah warna\n
2. Ambil selembar roti, oles dengan dressing salad\n
3. Tambahkan lembaran lettuce diatasnya\n
4. Oles dressing tipis² lagi tambahkan lagi dressing salad diatas nya\n
5. Tambahkan parutan wortel, berikutnya smoke beef dan berikut nya kol ungu dimana tiap lapis di tambahkan dressing salad tipis²\n
6. Lapisan terakhir tambahkan potongan timun jepang dan tutup dengan roti bebas gluten yang sudah dioles\n
7. Potong jadi dua bagian dan sajikan, selamat mencoba.\n


    </string>
    <string name="news_e"> Bahan-bahan \n
2 lembar roti tawar\n
2 buah strawberry\n
2 sdm yogurt plain\n
\n
Cara Membuat\n
1. Siapkan roti tawar\n
2. Potong² buah strawberry\n
3. Tata buah strawberry di atas roti\n
4. Tuang yogurt di atas buah strawberry\n
5. Beri buah strawberry lagi\n
6. Tutup dengan roti tawar\n

</string>

    <string name="news_f"> Bahan-bahan\n
\n
1 lembar roti gandum\n
1 btr putih telur\n
daun bawang\n
daun sop\n
sedikit merica\n
sedikit garam (himsalt lebih baik)\n
2 irisan tomat merah\n
1 sdm saus tomat / cabe\n
\n
Cara Membuat\n
1. Daun bawang dan daun sop di rajang halus\n
2. Campur kan bersama putih telor, garam, merica lalu kocok\n
3. Lalu orak arik di atas teflon (tanpa minyak yah, jadi beli teflon kualitas bagus)\n
4. Lalu diatas roti gandum letakan orak arik telor tadi lalu beri saos dan irisan tomat sajikan selamat mencoba mommies\n


</string>
    <string name="news_g"> Bahan-bahan\n
Mangga\n
Semangka\n
Jeruk\n
Almond Panggang\n
\n
Cara Membuat\n
1. Potong semua buah\n
2. Tabur almond\n
3. Sajikan\n
</string>
    <string name="news_h"> Bahan-bahan\n
Ikan dori\n
Selada\n
Jagung\n
Buah naga\n
Almond\n
Susu lowfat\n
\n
Cara Membuat\n
1. Grilled dori\n
2. Rebus jagung, sajikan dengan selada\n
3. Potong buah naga, tabur almond panggang\n</string>
    <string name="news_i"> Bahan-bahan\n
\n
200-300 gram tempe\n
2-3 sendok makan oat\n
1 sdt jamur totole\n
2 sdt bawang putih bubuk\n
1 sdt bawang merah bubuk\n
1/2 sdt merica\n
1/2 sdt pala bubuk\n
2 sdm kecap manis (disini saya pake kecap tropicana)\n
Bahan pelengkap (wortel, brokoli, kentang), direbus\n
Bumbu saus\n
2 sachet saus sambal\n
3 sachet saus tomat\n
1 sdm saus tiram\n
3 siung bawang putih, cincang\n
1/2 siung bawang bombay\n
Secukupnya gula (optional)\n
Minyak zaitun untuk menggoreng sedikit saja\n
\n

Cara Membuat\n
1. Potong tempe menjadi kecil dadu\n
2. Rebus atau kukus, selama 10-15 menit\n
3. Masukkan tempe kedalam blender, tambahkan oat, kaldu jamur totole, bubuk bawang merah, bubuk bawang putih, merica, pala, kecap manis\n
4. Nyalakan blender, haluskan adonan steak. Bila tidak ada blender, bisa ditumbuk sampai halus\n
5. Bentuk adonan dengan ketebalan 1-2cm\n
6. Panggang adonan di teflon yang sudah diolesi minyak/margarin panggang hingga berubah warna.\n
7. Buat saus : tambahkan sedikit minyak, setelah panas masukkan bawang putih cincang dan potongan bawang bombay.\n
8. Masukkan saus sambal, saus tomat, saus tiram, aduk rata sebentar, kmudian tambahkan sdikit air.\n
9. Bila ingin lebih kental, tambahkan larutan maizena, tuangkan kedalam saus.\n
10. Koreksi rasa, bisa ditambah gula/garam/merica bila masih kurang.\n
11. Tata bahan pelengkap : setelah direbus, potong kecil2 sesuai selera.\n
12. Letakkan steak tempe di piring, siram dengan saus tadi. Siaap dihidangkan\n
13. Catatan : saya tidak memberi telur pada adonan steak, supaya ga terlalu lembek dan mudah dibentuk.\n
    </string>
    <string name="news_j"> Bahan-bahan\n
150 gram salmon\n
2 buah kentang ukuran sedang\n
1 kembang kol ukuran kecil\n
100 gram keju parut\n
2 siung bawang putih geprek\n
1 sdm butter (me : salted)\n
1/2 buah lemon\n
garam dan lada secukup nya\n
\n
Cara Membuat\n
1. Cuci salmon lalu lumuri dengan garam dan lada. diam kan 15 mnt. keringkan bagian kulit salmon supaya saat di goreng menjadi crunchy.\n
2. Panaskan teflon dan beri minyak 1 sdt. Masukan salmon dengan posisi kulit di bawah. masak dengan api sedang kurang lebih 15 menit. Balik salmon dan matangkan pada sisi sebalik nya.\n
3. Saat sudah mau matang masukan butter, garlic, air lemon dan siram2 kan ke atas salmon.\n
4. Potong kentang dan kembang kol sesuai selera. letakan diatas nampan bumbuin dengan lada dan garam serta sedikit minyak supaya tidak kering saat di panggang dalam oven. taburi keju parut\n
5. Panggang kentang dan kembang kol hingga matang dan keju leleh.\n
6.Susun kentang panggang dan salmon di atas piring dan siap di santap.\n
</string>

    <string name="home">Home</string>
    <string name="scan">Scan</string>
    <string name="history">History</string>
    <string name="account">Account</string>
</resources>
